<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jcr:root xmlns:sling="http://sling.apache.org/jcr/sling/1.0" xmlns:jcr="http://www.jcp.org/jcr/1.0" xmlns:mix="http://www.jcp.org/jcr/mix/1.0" xmlns:nt="http://www.jcp.org/jcr/nt/1.0"
    jcr:language="de"
    jcr:mixinTypes="[mix:language]"
    jcr:primaryType="sling:Folder"
    sling:basename="/content/forms/af/reference-fragments/tnc/jcr:content/guideContainer/assets/dictionary">
    <fd__x003c_h2_x003e__x003c_b_x003e_Sam893193901
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_&lt;h2>&lt;b>Sample Terms and Conditions&lt;/b>&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Last updated: &amp;lt;Last updated date here&amp;gt;&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Please read the following Terms and Conditions carefully before using the &amp;lt;&lt;a>http://yourcompany.com&lt;/a>&amp;gt; website and mobile application operated by &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Your access to and use of the Service is subject to your acceptance of and compliance with these Terms. These Terms apply to all visitors, users, and other who access or use the Service.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. You may not access the Service if you disagree with any term laid down in this document.&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Applying for Products and Services&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>If you wish to apply for a product or service made available through &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;, you may be asked to provide personal information relevant to your application.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Subscriptions&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Part of our Services require users to sign up for newsletters and mailers. You will be notified at the time of sign up for the said subscription services. Newsletters and mailers are sent to the email address(s) you provide.&lt;br>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Content&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Our Service allows you to upload and store important information such as text and graphics. You are solely responsible for the ownership of any graphics uploaded at &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;. &amp;lt;Your Company Name&amp;gt; reserves the right to work with its partners and associates to determine the authenticity of the uploaded graphics.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Links to Other Web Sites&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Our Service may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&amp;lt;Your Company Name&amp;gt; has no control over and assumes no responsibility for the content privacy policies or practices of any third-party websites or services. You further acknowledge and agree that &amp;lt;Your Company Name&amp;gt; shall not be responsible or liable, directly or indirectly, for any damage or loss caused or alleged to be caused by or in connection with use of or reliance on any such content, goods, or services available on or through any such websites or services.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Changes&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is &lt;g class=&quot;gr_ gr_125 gr-alert gr_gramm gr_disable_anim_appear Grammar multiReplace&quot; data-gr-id=&quot;125&quot;>material&lt;/g>, we will try to provide notice at least 30 days prior to the new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Contact Us&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>If you have any questions about these Terms and Conditions, please contact us.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;"
        sling:message="&lt;p>&lt;b>Beispiel für Geschäftsbedingungen&lt;/b>&lt;/p> &lt;p>Letzte Aktualisierung: &amp;lt;Datum der letzten Aktualisierung eintragen&amp;gt;&lt;/p> &lt;p>Lesen Sie die folgenden Geschäftsbedingungen sorgfältig durch, bevor Sie die Website &amp;lt;&lt;a>http://yourcompany.com&lt;/a>&amp;gt; und die Mobilanwendung, die durch &amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; betrieben wird, nutzen.&lt;/p> &lt;p>Ihr Zugriff auf und Nutzung des Diensts unterliegt Ihrer Zustimmung und Einhaltung dieser Bedingungen. Sie gelten für alle Besucher, Nutzer und andere Personen, die auf den Dienst zugreifen oder ihn in Anspruch nehmen.&lt;/p> &lt;p>&lt;b>Durch den Zugriff auf oder die Nutzung des Diensts erklären Sie sich mit diesen Gebrauchsbedingungen einverstanden. Sie dürfen diesen Dienst nicht nutzen, wenn Sie mit einer Bedingung in diesem Dokument nicht einverstanden sind.&lt;/b>&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Anforderung einer Nutzung von Produkten und Diensten&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Wenn Sie ein Produkt oder Dienst, der von &amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; zur Verfügung gestellt wird, nutzen möchten, werden Sie unter Umständen nach persönlichen Informationen gefragt, die für Ihre Anforderung relevant sind.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Abonnements&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Ein Teil unseres Dienstes erfordert das Registrieren für Newsletter und E-Mails. Sie werden bei der Registrierung für die genannten Abonnementdienste benachrichtigt. Newsletter und E-Mails werden an die von Ihnen angegebene E-Mail-Adresse gesendet.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Inhalt&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Unser Dienst erlaubt Ihnen das Hochladen und Speichern wichtiger Informationen wie Text und Grafiken. Das Eigentum aller bei &amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; hochgeladenen Grafiken liegt allein in Ihrer Verantwortung. &amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; behält sich das Recht vor, mit seinen Partnern und assoziierten Unternehmen zusammenzuarbeiten, um die Authentizität der hochgeladenen Grafiken zu ermitteln.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Links zu anderen Websites&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Unser Dienst kann Links zu Websites oder Diensten von Dritten enthalten, die &amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; nicht gehören oder nicht seiner Kontrolle unterliegen.&lt;/p> &lt;p>&amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; hat keine Kontrolle und übernimmt keine Verantwortung für den Inhalt von Datenschutzrichtlinien oder -praktiken von Websites oder Diensten Dritter. Sie erklären sich weiterhin damit einverstanden, dass &amp;lt;Name Ihres Unternehmens&amp;gt; weder direkt noch indirekt verantwortlich oder haftbar ist für sämtlichen Schaden oder Verlust, der im Zusammenhang mit Nutzung von oder Vertrauen auf Inhalte, Waren oder Dienste entsteht, die auf oder über diese Websites oder Dienste verfügbar sind.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Änderungen&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Wir behalten uns das Recht vor, nach eigenem Ermessen diese Bedingungen jederzeit zu ändern oder zu ersetzen. Sollte es zu einer wesentlichen Änderung kommen, werden wir versuchen, Sie mindestens 30 Tage vor Inkrafttreten der neuen Bedingungen darüber zu benachrichtigen. Was eine wesentliche Änderung ist, liegt in unserem eigenen Ermessen.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Kontakt&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Wenden Sie sich bei Fragen zu diesen Bedingungen bitte an uns.&lt;/p>"/>
    <fd_I_x0020_accept_x0020_t-1693416069
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_I accept the terms &amp; conditions"
        sling:message="Ich akzeptiere die Bedingungen"/>
    <fd_Please_x0020_rea-85341547
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Please read the terms and conditions and accept to proceed"
        sling:message="Bitte lesen Sie die allgemeinen Geschäftsbedingungen und akzeptieren Sie sie, um fortzufahren."/>
    <fd_Terms_x0020_And_x0020_1233065146
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Terms And Conditions"
        sling:message="Geschäftsbedingungen"/>
    <fd_You_x0020_need_x0020_t-785488870
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_You need to accept the terms and conditions before proceeding"
        sling:message="Sie müssen den Geschäftsbedingungen zustimmen, bevor Sie den Vorgang fortsetzen."/>
</jcr:root>
