<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jcr:root xmlns:sling="http://sling.apache.org/jcr/sling/1.0" xmlns:jcr="http://www.jcp.org/jcr/1.0" xmlns:mix="http://www.jcp.org/jcr/mix/1.0" xmlns:nt="http://www.jcp.org/jcr/nt/1.0"
    jcr:language="es"
    jcr:mixinTypes="[mix:language]"
    jcr:primaryType="sling:Folder"
    sling:basename="/content/forms/af/reference-fragments/tnc-scribble/jcr:content/guideContainer/assets/dictionary">
    <fd__x003c_h2_x003e_1._x0020_Ter-843305354
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_&lt;h2>1. Terms&lt;br>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>By accessing this web site, you are agreeing to be bound by these web site Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, and agree that you are responsible for compliance with any applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this site. The materials contained in this web site are protected by applicable copyright and trade mark law.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>2. Use License&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>Permission is granted to temporarily download one copy of the materials (information or software) on Geometrixx's web site for personal, non-commercial transitory viewing only. This is the grant of a license, not a transfer of title, and under this license you may not:&lt;ol type=&quot;i&quot;>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>modify or copy the materials;&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>use the materials for any commercial purpose, or for any public display (commercial or non-commercial);&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>attempt to decompile or reverse engineer any software contained on Geometrixx's web site;&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>remove any copyright or other proprietary notations from the materials; or&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>transfer the materials to another person or &amp;quot;mirror&amp;quot; the materials on any other server.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ol>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>This license shall automatically terminate if you violate any of these restrictions and may be terminated by Geometrixx at any time. Upon terminating your viewing of these materials or upon the termination of this license, you must destroy any downloaded materials in your possession whether in electronic or printed format.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ol>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>3. Disclaimer&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>The materials on Geometrixx's web site are provided &amp;quot;as is&amp;quot;. Geometrixx makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, Geometrixx does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet web site or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ol>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>4. Limitations&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>In no event shall Geometrixx or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on Geometrixx's Internet site, even if Geometrixx or a Geometrixx authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>5. Revisions and Errata&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>The materials appearing on Geometrixx's web site could include technical, typographical, or photographic errors. Geometrixx does not warrant that any of the materials on its web site are accurate, complete, or current. Geometrixx may make changes to the materials contained on its web site at any time without notice. Geometrixx does not, however, make any commitment to update the materials.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>6. Links&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Geometrixx has not reviewed all of the sites linked to its Internet web site and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by Geometrixx of the site. Use of any such linked web site is at the user's own risk.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>7. Site Terms of Use Modifications&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Geometrixx may revise these terms of use for its web site at any time without notice. By using this web site you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>8. Governing Law&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Any claim relating to Geometrixx's web site shall be governed by the laws of the State of San Jose without regard to its conflict of law provisions.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>General Terms and Conditions applicable to Use of a Web Site.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h2>Privacy Policy&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Your privacy is very important to us. Accordingly, we have developed this Policy in order for you to understand how we collect, use, communicate and disclose and make use of personal information. The following outlines our privacy policy.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>Before or at the time of collecting personal information, we will identify the purposes for which information is being collected.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will collect and use of personal information solely with the objective of fulfilling those purposes specified by us and for other compatible purposes, unless we obtain the consent of the individual concerned or as required by law.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will only retain personal information as long as necessary for the fulfillment of those purposes.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will collect personal information by lawful and fair means and, where appropriate, with the knowledge or consent of the individual concerned.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>Personal data should be relevant to the purposes for which it is to be used, and, to the extent necessary for those purposes, should be accurate, complete, and up-to-date.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will protect personal information by reasonable security safeguards against loss or theft, as well as unauthorized access, disclosure, copying, use or modification.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will make readily available to customers information about our policies and practices relating to the management of personal information.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>We are committed to conducting our business in accordance with these principles in order to ensure that the confidentiality of personal information is protected and maintained.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;"
        sling:message="&lt;h2>1. Términos&lt;br>&#xd; &#xd; &lt;/h2>&#xd; &#xd; &lt;p>Al acceder a este sitio web, usted acuerda estar vinculado a estos Términos y condiciones de uso de sitio web, todas las leyes y normativas aplicables, y acepta el cumplimiento de todas las leyes locales correspondientes. Si no aceptara cualquiera de estos términos, se le prohibirá utilizar o tener acceso a este sitio. Los materiales existentes en este sitio web están protegidos por la legislación pertinente sobre marcas comerciales y derechos de la propiedad intelectual.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>2. Licencia de uso&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd; &#xd; &lt;li>Se concede permiso para, de manera temporal, descargar una copia de los materiales (información o software) del sitio web de Geometrixx únicamente para fines personales de visualización transitorios y no comerciales. La presente es la concesión de una licencia, no la transferencia de un título, y conforme a dicha licencia usted no puede:&lt;ol type=&quot;i&quot;>&#xd; &#xd; &lt;li>modificar ni copiar los materiales;&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>utilizar los materiales para cualquier uso comercial ni para exhibición en público (comercial o no comercial);&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>intentar descompilar ni realizar ingeniería inversa en ningún software existente en el sitio web de Geometrixx;&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>eliminar ningún aviso de copyright o sobre otros derechos registrados de los materiales; o&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>transferir los materiales a otra persona o &amp;quot;duplicar&amp;quot; los materiales en ningún otro servidor.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ol>&#xd; &#xd; &lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Esta licencia se rescindirá automáticamente si usted infringe cualquiera de estas restricciones y Geometrixx puede rescindirla en cualquier momento. Tras finalizar la visualización de estos materiales o cuando concluya la validez de esta licencia, debe destruir todos los materiales que hubiera descargado y que tenga tanto en formato electrónico como impreso.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ol>&#xd; &#xd; &lt;h3>3. Exención de responsabilidad&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd; &#xd; &lt;li>Los materiales del sitio web de Geometrixx se proporcionan &amp;quot;tal cual&amp;quot;. Geometrixx no ofrece garantías, explícitas ni implícitas, y por la presente renuncia y rechaza cualquier otra garantía, incluidas pero sin limitarse a ellas, garantías implícitas de comerciabilidad, idoneidad para un determinado fin, o no incumplimiento de los derechos de propiedad intelectual u otras infracciones de derechos. Asimismo, Geometrixx no garantiza ni efectúa ninguna declaración sobre la precisión, los resultados probables o la confiabilidad del uso de los materiales existentes en su sitio web o que se relacionen con dichos materiales o cualquier otro sitio vinculado con este sitio.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ol>&#xd; &#xd; &lt;h3>4. Limitaciones&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>En ningún caso Geometrixx o sus proveedores serán responsables de cualquier daño (incluidos, pero sin limitación a ellos, daños por pérdida de datos o de beneficios, o debidos a interrupción comercial), derivados del uso o de la incapacidad de utilizar los materiales existentes en el sitio web de Geometrixx, aun en el caso de que Geometrixx o un representante autorizado de Geometrixx hayan sido notificados de forma oral o por escrito de la posibilidad de tales daños. Debido a que algunas jurisdicciones no permiten limitaciones en garantías implícitas, o limitaciones de responsabilidad de daños consecuentes o incidentales, puede ser que estas limitaciones no se apliquen a usted.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>5. Revisiones y erratas&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Los materiales existentes en el sitio web de Geometrixx podrían contener errores técnicos, tipográficos o fotográficos. Geometrixx no garantiza que todos los materiales existentes en su sitio web sean exactos, estén completos ni estén al día. Geometrixx puede efectuar cambios en los materiales existentes en su sitio web en cualquier momento y sin avisar. Ahora bien, Geometrixx no se compromete en modo alguno a actualizar los materiales.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>6. Vínculos&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Geometrixx no ha comprobado todos los sitios vinculados con su sitio web y no es responsable del contenido de ninguno de dichos sitios vinculados. La inclusión de cualquier vínculo no implica la recomendación de ningún sitio por parte de Geometrixx. El uso de cualquier sitio web vinculado es responsabilidad exclusiva del usuario.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>7. Modificaciones en los Términos de uso del sitio&lt;/h3>&#xd; &#xd; Geometrixx puede efectuar cambios en los términos de uso de su sitio web en cualquier momento y sin avisar. Al utilizar este sitio web, usted acepta estar vinculado a la versión vigente de estos Términos y condiciones de uso.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>8. Ley aplicable&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Cualquier litigio respecto al sitio web de Geometrixx se regirá conforme a las leyes del estado de San José sin tomar en consideración sus conflictos en cuanto a las disposiciones legales.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;p>Términos y condiciones generales aplicables al uso de un sitio web.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h2>Política de privacidad&lt;/h2>&#xd; &#xd; &lt;p>Para nosotros, su privacidad es muy importante. En consecuencia, hemos desarrollado esta Política para que usted entienda cómo recopilamos, utilizamos, comunicamos y revelamos la información personal. A continuación se presenta un resumen de nuestra política de privacidad.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;ul>&#xd; &#xd; &lt;li>Antes o durante la recopilación de información personal, identificamos los fines con los que se recopilarán datos.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Recopilaremos y utilizaremos información personal únicamente con el objetivo de cumplir los fines especificados por nosotros y para otros fines compatibles, a menos que obtengamos el consentimiento de la persona interesada o conforme a lo que estipule la ley.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Únicamente conservaremos información personal durante el tiempo necesario para el cumplimiento de dichos fines.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Recopilaremos información personal por medios legales y legítimos y, cuando proceda, con el conocimiento y consentimiento de la persona interesada.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Los datos personales deben estar relacionados con los fines para los que deben utilizar y, en la medida necesaria para dichos fines, deben ser exactos, completos y estar al día.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Protegeremos la información personal mediante garantías de seguridad razonables contra pérdidas y robo, así como contra el acceso, la revelación, la copia, el uso o la modificación no autorizados.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Comunicaremos a nuestros clientes información acerca de nuestros métodos y políticas sobre la administración de información personal.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ul>&#xd; &#xd; &lt;p>Nos comprometemos a realizar nuestros negocios de conformidad con estos principios con el fin de asegurar la protección y el mantenimiento de la confidencialidad de la información personal.&lt;/p>&#xd; &#xd;&#xa;"/>
    <fd__x003c_h2_x003e__x003c_b_x003e_Sam905315480
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_&lt;h2>&lt;b>Sample Terms and Conditions&lt;/b>&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Last updated: &amp;lt;Last updated date here&amp;gt;&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Please read the following Terms and Conditions carefully before using the &amp;lt;&lt;a>http://yourcompany.com&lt;/a>&amp;gt; website and mobile application operated by &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Your access to and use of the Service is subject to your acceptance of and compliance with these Terms. These Terms apply to all visitors, users, and other who access or use the Service.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. You may not access the Service if you disagree with any term laid down in this document.&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Applying for Products and Services&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>If you wish to apply for a product or service made available through &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;, you may be asked to provide personal information relevant to your application.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Subscriptions&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Part of our Services require users to sign up for newsletters and mailers. You will be notified at the time of sign up for the said subscription services. Newsletters and mailers are sent to the email address(s) you provide.&lt;br>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Content&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Our Service allows you to upload and store important information such as text and graphics. You are solely responsible for the ownership of any graphics uploaded at &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;. &amp;lt;Your Company Name&amp;gt; reserves the right to work with its partners and associates to determine the authenticity of the uploaded graphics.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Links to Other Web Sites&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Our Service may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&amp;lt;Your Company Name&amp;gt; has no control over and assumes no responsibility for the content privacy policies or practices of any third-party websites or services. You further acknowledge and agree that &amp;lt;Your Company Name&amp;gt; shall not be responsible or liable, directly or indirectly, for any damage or loss caused or alleged to be caused by or in connection with use of or reliance on any such content, goods, or services available on or through any such websites or services.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Changes&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is &lt;g class=&quot;gr_ gr_43 gr-alert gr_gramm gr_run_anim Grammar multiReplace&quot; data-gr-id=&quot;43&quot;>material&lt;/g>, we will try to provide notice at least 30 days prior to the new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Contact Us&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>If you have any questions about these Terms and Conditions, please contact us.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;"
        sling:message="&lt;p>&lt;b>Términos y condiciones de ejemplo&lt;/b>&lt;/p> &lt;p>Última actualización: &amp;lt;fecha de la última actualización&amp;gt;&lt;/p> &lt;p>Antes de utilizar la aplicación para móviles y el sitio web de &amp;lt;&lt;a>http://yourcompany.com&lt;/a>&amp;gt; operado por &amp;lt;nombre de la empresa&amp;gt;, lea con atención los Términos y condiciones siguientes.&lt;/p> &lt;p>La obtención de acceso y el uso del Servicio está sujeto a la aceptación y el cumplimiento de estos Términos. Estos Términos se aplican a todos los visitantes, usuarios o cualquier otra persona que tenga acceso al Servicio o lo utilice.&lt;/p> &lt;p>&lt;b>Al tener acceso al Servicio o utilizarlo, usted acuerda estar vinculado a estos Términos. No puede tener acceso al Servicio si no está de acuerdo con cualquier término descrito en este documento.&lt;/b>&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Solicitud de Productos y Servicios&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Si desea solicitar un producto o servicio disponible a través de &amp;lt;nombre de la empresa&amp;gt;, es posible que se le indique que proporcione información personal necesaria para la tramitación de su solicitud.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Suscripciones&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Parte de nuestros Servicios requiere que los usuarios se inscriban para recibir boletines de noticias y correos. Se le notificará en el momento de inscribirse a los mencionados servicios de suscripción. Los boletines de noticias y los correos se envían a la dirección o las direcciones de correos que proporcione.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Contenido&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Nuestro Servicio le permite cargar y guardar información importante como texto y gráficos. Usted es el único responsable de la propiedad de cualquier gráfico cargado en &amp;lt;nombre de la empresa&amp;gt;. &amp;lt;Nombre de la empresa&amp;gt; se reserva el derecho a trabajar con sus socios y asociados para determinar la autenticidad de los gráficos cargados.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Vínculos a otros sitios web&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Nuestro Servicio puede contener vínculos a servicios o sitios web de terceros que no son propiedad de ni están controlados por &amp;lt;nombre de la empresa&amp;gt;.&lt;/p> &lt;p>&amp;lt;Nombre de la empresa&amp;gt; no tiene control alguno ni es responsable de las políticas sobre la de privacidad del contenido ni de los métodos de los servicios o sitios web de terceros. Asimismo, usted entiende y acepta que &amp;lt;nombre de la empresa&amp;gt; no asume ninguna responsabilidad, directa o indirecta, de ningún daño o pérdida causados o supuestamente causados o relacionados con el uso o la fiabilidad de dicho contenido, bienes o servicios disponibles en tales servicios o sitios web o a través de ellos.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Cambios&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Nos reservamos el derecho, a nuestra entera discreción, de modificar o reemplazar estos Términos en cualquier momento. Si realizamos cualquier cambio material, procuraremos avisar con una antelación mínima de 30 días a la entrada en vigor de los nuevos términos. Lo que constituya un cambio material lo determinaremos a nuestra entera discreción.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Contáctenos&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Si tiene alguna duda sobre estos Términos y condiciones, póngase en contacto con nosotros.&lt;/p>&#xa;"/>
    <fd_I_x0020_accept_x0020_t-1693416069
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_I accept the terms &amp; conditions"
        sling:message="Acepto los Términos y condiciones"/>
    <fd_Please_x0020_rea192551872
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Please read the terms and conditions and sign to proceed"
        sling:message="Lea los Términos y condiciones, y firme para continuar"/>
    <fd_Signature
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Signature"
        sling:message="Firma"/>
    <fd_Terms_x0020_And_x0020_1233065146
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Terms And Conditions"
        sling:message="Términos y condiciones"/>
    <fd_You_x0020_need_x0020_t-1441100220
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_You need to read the terms and conditions and sign before proceeding"
        sling:message="Debe leer los términos y condiciones, y firmar antes de continuar"/>
</jcr:root>
