<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jcr:root xmlns:sling="http://sling.apache.org/jcr/sling/1.0" xmlns:jcr="http://www.jcp.org/jcr/1.0" xmlns:mix="http://www.jcp.org/jcr/mix/1.0" xmlns:nt="http://www.jcp.org/jcr/nt/1.0"
    jcr:language="fr"
    jcr:mixinTypes="[mix:language]"
    jcr:primaryType="sling:Folder"
    sling:basename="/content/forms/af/reference-fragments/tnc-scribble/jcr:content/guideContainer/assets/dictionary">
    <fd__x003c_h2_x003e_1._x0020_Ter-843305354
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_&lt;h2>1. Terms&lt;br>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>By accessing this web site, you are agreeing to be bound by these web site Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, and agree that you are responsible for compliance with any applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this site. The materials contained in this web site are protected by applicable copyright and trade mark law.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>2. Use License&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>Permission is granted to temporarily download one copy of the materials (information or software) on Geometrixx's web site for personal, non-commercial transitory viewing only. This is the grant of a license, not a transfer of title, and under this license you may not:&lt;ol type=&quot;i&quot;>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>modify or copy the materials;&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>use the materials for any commercial purpose, or for any public display (commercial or non-commercial);&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>attempt to decompile or reverse engineer any software contained on Geometrixx's web site;&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>remove any copyright or other proprietary notations from the materials; or&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>transfer the materials to another person or &amp;quot;mirror&amp;quot; the materials on any other server.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ol>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>This license shall automatically terminate if you violate any of these restrictions and may be terminated by Geometrixx at any time. Upon terminating your viewing of these materials or upon the termination of this license, you must destroy any downloaded materials in your possession whether in electronic or printed format.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ol>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>3. Disclaimer&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>The materials on Geometrixx's web site are provided &amp;quot;as is&amp;quot;. Geometrixx makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, Geometrixx does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet web site or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ol>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>4. Limitations&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>In no event shall Geometrixx or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on Geometrixx's Internet site, even if Geometrixx or a Geometrixx authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>5. Revisions and Errata&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>The materials appearing on Geometrixx's web site could include technical, typographical, or photographic errors. Geometrixx does not warrant that any of the materials on its web site are accurate, complete, or current. Geometrixx may make changes to the materials contained on its web site at any time without notice. Geometrixx does not, however, make any commitment to update the materials.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>6. Links&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Geometrixx has not reviewed all of the sites linked to its Internet web site and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by Geometrixx of the site. Use of any such linked web site is at the user's own risk.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>7. Site Terms of Use Modifications&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Geometrixx may revise these terms of use for its web site at any time without notice. By using this web site you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h3>8. Governing Law&lt;/h3>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Any claim relating to Geometrixx's web site shall be governed by the laws of the State of San Jose without regard to its conflict of law provisions.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>General Terms and Conditions applicable to Use of a Web Site.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;h2>Privacy Policy&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Your privacy is very important to us. Accordingly, we have developed this Policy in order for you to understand how we collect, use, communicate and disclose and make use of personal information. The following outlines our privacy policy.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>Before or at the time of collecting personal information, we will identify the purposes for which information is being collected.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will collect and use of personal information solely with the objective of fulfilling those purposes specified by us and for other compatible purposes, unless we obtain the consent of the individual concerned or as required by law.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will only retain personal information as long as necessary for the fulfillment of those purposes.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will collect personal information by lawful and fair means and, where appropriate, with the knowledge or consent of the individual concerned.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>Personal data should be relevant to the purposes for which it is to be used, and, to the extent necessary for those purposes, should be accurate, complete, and up-to-date.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will protect personal information by reasonable security safeguards against loss or theft, as well as unauthorized access, disclosure, copying, use or modification.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;li>We will make readily available to customers information about our policies and practices relating to the management of personal information.&lt;/li>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>We are committed to conducting our business in accordance with these principles in order to ensure that the confidentiality of personal information is protected and maintained.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;"
        sling:message="&lt;h2>1. Termes&lt;br>&#xd; &#xd; &lt;/h2>&#xd; &#xd; &lt;p>En accédant à ce site Web, vous acceptez d'être lié à ces termes et conditions ainsi qu'à toutes les lois et législations applicables et vous reconnaissez être responsable du respect de la réglementation locale. Si vous n'êtes pas d'accord avec l'une de ces conditions, l'utilisation de ce site et son accès vous sont interdits. Le matériel figurant sur ce site Web est protégé par les lois sur le copyright et les marques applicables.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>2. Licence utilisateur&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd; &#xd; &lt;li>Vous êtes autorisé à télécharger provisoirement une copie du matériel (informations ou logiciel) sur le site Web de Geometrixx uniquement à des fins de consultation personnelle et non commerciale. Il s'agit de l'octroi d'une licence et non d'un transfert de titre. Dans le cadre de cette licence, vous n'êtes pas autorisé à :&lt;ol type=&quot;i&quot;>&#xd; &#xd; &lt;li>modifier ou copier le matériel ;&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>utiliser le matériel à des fins commerciales ou à des fins d'affichage public (commercial ou non commercial) ;&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>tenter de décompiler ou soumettre à une ingénierie inverse un logiciel contenu sur le site Web de Geometrixx ;&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>supprimer un copyright ou autres notes propriétaires du matériel ou&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>transférer le matériel à une autre personne ou &amp;quot;copier en miroir&amp;quot; le matériel vers un autre serveur.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ol>&#xd; &#xd; &lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Cette licence sera automatiquement résiliée si vous ne respectez pas l'une de ces restrictions et peut être résiliée par Geometrixx à tout moment. Une fois que vous avez terminé de consulter ce matériel ou lors de la résiliation de cette licence, vous devez détruire tout matériel en votre possession, que ce soit sous forme électronique ou imprimée.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ol>&#xd; &#xd; &lt;h3>3. Exclusion de responsabilité&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;ol type=&quot;a&quot;>&#xd; &#xd; &lt;li>Le matériel figurant sur le site Web de Geometrixx est fourni &amp;quot;tel quel&amp;quot;. Geometrixx rejette toutes garanties, expresses ou implicites, et par la présente exclut et rejette toute autre garantie, y compris et sans s'y limiter les garanties ou conditions implicites de qualité marchande, d'adéquation à un usage particulier ou de non-contrefaçon de droits de propriété intellectuelle ou autre violation de droits. En outre, Geometrixx ne garantit pas ni ne saurait être tenu responsable de la précision, des résultats probables ou de la fiabilité de l'utilisation du matériel figurant sur son site Web Internet ou associé d'une autre manière à un tel matériel ou figurant sur un site lié à ce site.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ol>&#xd; &#xd; &lt;h3>4. Limites&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>En aucun cas Geometrixx ou ses fournisseurs ne pourront être tenus responsables de tout dommage (incluant, sans s'y limiter, les dommages pour pertes de données ou profits ou pour interruption d'exploitation) émanant de l'utilisation ou de l'incapacité à utiliser le matériel figurant sur le site Internet de Geometrixx, même si Geometrixx ou un représentant autorisé de Geometrixx a été informé oralement ou par écrit de l'éventualité d'un tel dommage. Dans la mesure où certaines juridictions ne permettent pas de restrictions sur les garanties implicites ou de limites de garantie pour les dommages accidentels ou consécutifs, ces limites peuvent ne pas s'appliquer à vous.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>5. Révisions et errata&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Le matériel figurant sur le site Web de Geometrixx peut présenter des erreurs techniques, typographiques ou photographiques. Geometrixx ne garantit pas que le matériel figurant sur son site Web est exact, exhaustif et à jour. Geometrixx est susceptible d'apporter des modifications au matériel figurant sur son site Web à tout moment sans avertissement préalable. Geometrixx ne s'engage toutefois pas à mettre le matériel à jour.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>6. Liens&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Geometrixx n'a pas examiné tous les sites liés à son site Web Internet et n'est pas responsable du contenu de ces sites. La présence d'un lien n'implique pas l'approbation du site par Geometrixx. L'utilisation d'un site Web ainsi lié est au propre risque de l'utilisateur.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>7. Modifications des Conditions d'utilisation du site&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Geometrixx est susceptible de réviser ces Conditions d'utilisation pour son site Web à tout moment sans avertissement préalable. En utilisant ce site Web, vous acceptez d'être lié par la version alors actuelle de ces Conditions d'utilisation.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h3>8. Loi en vigueur&lt;/h3>&#xd; &#xd; &lt;p>Toute réclamation concernant le site Web de Geometrixx sera régie par la législation de l'État de San Jose, quelles que soient ses dispositions sur les conflits de lois.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;p>Termes et conditions généraux applicables à l'utilisation d'un site Web.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;h2>Politique de confidentialité&lt;/h2>&#xd; &#xd; &lt;p>Nous accordons une grande importance à votre vie privée. Aussi, nous avons développé cette Politique pour que vous compreniez comment nous collectons, utilisons, communiquons et révélons les informations personnelles. La section suivante présente notre politique sur la vie privée.&lt;/p>&#xd; &#xd; &lt;ul>&#xd; &#xd; &lt;li>Avant ou au moment de collecter des informations personnelles, nous identifions l'objectif de cette collecte.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Nous collectons et utilisons des informations personnelles uniquement dans le but d'atteindre les objectifs définis par nous et d'autres objectifs compatibles, sauf si nous obtenons l'autorisation de l'intéressé ou requise par la loi.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Nous ne conservons des informations personnelles que tant que cela est nécessaire à la réalisation de ces objectifs.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Nous collectons des informations personnelles par des moyens légaux et légitimes et, le cas échéant, en informant l'intéressé ou avec son autorisation.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Les données personnelles doivent correspondre aux fins pour lesquelles elles doivent être utilisées et, dans la mesure nécessaire à ces fins, doivent être exactes, exhaustives et à jour.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Nous protégeons les informations personnelles par des mesures de sécurité raisonnables contre la perte ou le vol et contre l'accès, la révélation, la copie, l'utilisation et la modification non autorisés.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;li>Nous mettrons volontiers à la disposition des clients des informations sur les politiques et les pratiques que nous observons en matière de gestion des informations personnelles.&lt;/li>&#xd; &#xd; &lt;/ul>&#xd; &#xd; &lt;p>Nous nous efforçons d'exercer nos activités conformément à ces principes afin de garantir la protection et le maintien de la confidentialité des informations personnelles.&lt;/p>&#xd; &#xd;&#xa;"/>
    <fd__x003c_h2_x003e__x003c_b_x003e_Sam905315480
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_&lt;h2>&lt;b>Sample Terms and Conditions&lt;/b>&lt;/h2>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Last updated: &amp;lt;Last updated date here&amp;gt;&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Please read the following Terms and Conditions carefully before using the &amp;lt;&lt;a>http://yourcompany.com&lt;/a>&amp;gt; website and mobile application operated by &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Your access to and use of the Service is subject to your acceptance of and compliance with these Terms. These Terms apply to all visitors, users, and other who access or use the Service.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. You may not access the Service if you disagree with any term laid down in this document.&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Applying for Products and Services&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>If you wish to apply for a product or service made available through &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;, you may be asked to provide personal information relevant to your application.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Subscriptions&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Part of our Services require users to sign up for newsletters and mailers. You will be notified at the time of sign up for the said subscription services. Newsletters and mailers are sent to the email address(s) you provide.&lt;br>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Content&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Our Service allows you to upload and store important information such as text and graphics. You are solely responsible for the ownership of any graphics uploaded at &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;. &amp;lt;Your Company Name&amp;gt; reserves the right to work with its partners and associates to determine the authenticity of the uploaded graphics.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Links to Other Web Sites&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>Our Service may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by &amp;lt;Your Company Name&amp;gt;.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&amp;lt;Your Company Name&amp;gt; has no control over and assumes no responsibility for the content privacy policies or practices of any third-party websites or services. You further acknowledge and agree that &amp;lt;Your Company Name&amp;gt; shall not be responsible or liable, directly or indirectly, for any damage or loss caused or alleged to be caused by or in connection with use of or reliance on any such content, goods, or services available on or through any such websites or services.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Changes&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is &lt;g class=&quot;gr_ gr_43 gr-alert gr_gramm gr_run_anim Grammar multiReplace&quot; data-gr-id=&quot;43&quot;>material&lt;/g>, we will try to provide notice at least 30 days prior to the new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Contact Us&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;&lt;p>If you have any questions about these Terms and Conditions, please contact us.&lt;/p>&#xd;&#xa;&#xd;&#xa;"
        sling:message="&lt;p>&lt;b>Exemples de termes et conditions&lt;/b>&lt;/p> &lt;p>Dernière mise à jour&amp;nbsp;: &amp;lt;Dernière mise à jour ici&amp;gt;&lt;/p> &lt;p>Veuillez lire attentivement les Termes et Conditions avant d'utiliser le site web &amp;lt;&lt;a>http://votresociété.com&lt;/a>&amp;gt; et l'application mobile exploités par &amp;lt;Nom de votre société&amp;gt;.&lt;/p> &lt;p>Votre accès au Service et son utilisation sont soumis à votre acceptation et votre respect de ces Termes. Ces Termes s'appliquent à tous les visiteurs, utilisateurs et autres personnes qui accèdent au Service ou l'utilisent.&lt;/p> &lt;p>&lt;b>En accédant au Service ou en l'utilisant, vous acceptez d'être lié par ces Termes. Vous ne pouvez pas accéder au Service si vous êtes en désaccord avec l'un des termes stipulés dans le présent document.&lt;/b>&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Demande de Produits et Services&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Si vous souhaitez effectuer une demande de produit ou service disponible auprès de &amp;lt;Nom de votre société&amp;gt;, vous pouvez être invité à fournir des informations personnelles en rapport avec votre demande.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Abonnements&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Certains services requièrent l'inscription des utilisateurs aux bulletins d’information et aux courriers électroniques. Vous serez informé lors de l'inscription quant aux services d'abonnement susmentionnés. Les bulletins d'information et les courriers électroniques sont envoyés aux adresses électroniques que vous indiquez.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Contenu&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Notre Service vous permet de charger et de stocker des informations importantes telles que du texte et des graphiques. Vous êtes seul responsable de la propriété des graphiques chargés sur &amp;lt;Nom de votre société&amp;gt;. &amp;lt;Nom de votre société&amp;gt; se réserve le droit de collaborer avec ses partenaires et associés afin de déterminer l'authenticité des graphiques chargés.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Liens vers d'autres sites web&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Notre Service peut contenir des liens vers des sites web ou services tiers qui ne sont pas détenus ou contrôlés par &amp;lt;Nom de votre société&amp;gt;.&lt;/p> &lt;p>&amp;lt;Nom de votre société&amp;gt; ne dispose d'aucun contrôle et n'assume aucune responsabilité quant aux politiques de confidentialité du contenu et aux pratiques en la matière des sites web ou services tiers. En outre, vous reconnaissez et acceptez que &amp;lt;Nom de votre société&amp;gt; ne peut être tenu pour responsable, directement ou indirectement, de tout dommage ou perte, causé(e) ou supposé(e) causé(e) par ou en lien avec l'utilisation ou le recours à de tels contenus, biens ou services disponibles sur ou par le biais de tels sites web ou services.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Modifications&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Nous nous réservons le droit, à notre seule discrétion, de modifier ou remplacer ces Termes à tout moment. Si une révision introduit un changement important, nous essaierons de le notifier au moins 30&amp;nbsp;jours avant l'entrée en vigueur des nouveaux termes. Nous déterminerons ce qui constitue un changement important à notre seule discrétion.&lt;/p> &lt;p>&lt;u>Nous contacter&lt;/u>&lt;/p> &lt;p>Si vous avez des questions au sujet de ces Termes et Conditions, veuillez nous contacter.&lt;/p>"/>
    <fd_I_x0020_accept_x0020_t-1693416069
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_I accept the terms &amp; conditions"
        sling:message="J'accepte les termes et conditions"/>
    <fd_Please_x0020_rea192551872
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Please read the terms and conditions and sign to proceed"
        sling:message="Veuillez lire et signer les termes et conditions pour continuer."/>
    <fd_Signature
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Signature"
        sling:message="Signature"/>
    <fd_Terms_x0020_And_x0020_1233065146
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_Terms And Conditions"
        sling:message="Termes et conditions"/>
    <fd_You_x0020_need_x0020_t-1441100220
        jcr:mixinTypes="[sling:Message]"
        jcr:primaryType="nt:folder"
        sling:key="fd_You need to read the terms and conditions and sign before proceeding"
        sling:message="Vous devez lire et signer les termes et conditions avant de poursuivre."/>
</jcr:root>
